向隅客終圓置業夢 黃小姐夥弟弟500萬購LP6一房

南豐日出康城LP6今日發售707伙，黃小姐剛斥資500萬元購入一個1房單位。黃小姐指單位與90後的弟弟合資購買，鐘情項目的會所，以及鄰近鐵路。她現居於港島區，手上亦有物業，是次為第一次購入一手物業，早前兩次入票LP6但未有成功，亦有入票港島區新盤但同樣落空。黃太笑指，昨日是中秋節，大時大節便有置業的念頭。